想問下有無人switch有唱開joysound? 有野想問...

一直想係屋企唱日文K，所以呢排考慮緊買部switch唱( 唔點打機，淨係對遊戲王有興趣 )
想問下巴打，接落電視唱會唔會有delay係咪淨係可以用專用咪

會有delay 但直接插speaker落switch耳機果個位到會好好多
如果你唔用joysound果個評分系統嘅話 咁用唔用專用咪都冇乜所謂 有聲就得

ok thx買switch lite會唔會有咩影響?
btw 好似一個月2000yen左右

唱等笠?

係啦，等香港neway更新個日我應該都3-40歲了

我都想玩
但仲未買咪，咪係咪必需？

lite冇得駁電視都冇得駁咪喎
一個月1540yen 三個月3080

唔係必須 你用自己咪駁speaker或者藍芽咪都得 但joysound就收唔到音玩唔到佢個評分

上面有ching答左，好似唔用joysound評分系統，就唔使買專用咪
但正常屋企一般人點會有咪，都係要買

可能有人之前買過唱k神器呢
買wiiu果隻咪都ok㗎 switch果啲只係轉咗包裝
我買咗有線 勸大家買無線果隻會開心啲 啲線好麻煩

想次行過yodobashi揾唔到
明明之前有

thx巴打係咪即係其實用咩咪都得，只要佢係usb插頭

應該唔係 我見有人買其他牌子插dock冇反應
買返任記啦 美日amazon都有